[人血饅頭] 先達女神既kayingbb準備賺到笑

原創果班一邊賣緊60蚊
但人地會將賺到既捐去基金幫助義士

但你地既kayingbb另一邊賣緊99蚊
又成班狗公衝去買人血饅頭啦

部份獨特款式

留意返個 Tag
我有係間舖買過，亦都有同老闆傾過下，佢地純黑Tee既貨源係海外購入

唔好又話咩39蚊小小錢啊
每件賺緊你地班狗公39蚊，100件就3900
3900蚊起碼夠保釋兩位以上手足架啦
唔撚係G持佢賣人血饅頭去扮靚整眉下嘛？

今舖仲唔fatfat

快d醒啦大家
唔好再浪費錢比d食緊人血饅頭既仆街啊

屌

1/10

2/10

3/10

4/10

佢至少每件 捐翻廿幾三十 先好落台

5/10

6/10

7/10

8/10

咁人地開鋪都要賺既
租鋪唔洗錢咩
又唔好對其他同路人咁harsh

9/10

其實買依啲人血產品，我覺得好多都係當嘉年華，出黎打個卡自拍就完既人

10/10
今晚添馬見

其實咩人會買呢D TEE

根本先達女神就係一個局
好似之前嗰個大波女士應自己放上網咁

臭雞 你好每件捐返39蚊俾星火
如果唔係全香港人唔全放過你

無錯 做黃業就係會賺錢 賺到笑
藍業 紅業 好自為知

和理非集會咪著下
遊行點都係純黑Tee

成班狗公見女就衝，撞到成頭血

我擔保臭雞唔係真心同路人
只係想出命同搵着數

推

光環人士

寧願俾多39蚊可以見到kayingbb一面
義士算什麼

但見佢6月已經出po撐我地

佢前排d問答十個問題有五個都話想合照

比39蚊可以透過找返嚟嘅硬幣感受KaYing手仔嘅餘溫
抵屌

濃妝臭雞邊到靚？
佢扮同路人只係想出名咋 唔好俾佢得逞
大家係咪未見過靚女啊？
我老婆唔化妝都收佢皮

舊錢完全落自己袋同捐一部分俾星火，兩者觀感已經差好遠

Kayingbb好似有上連登
請問可唔可以加多100握手
300合照
500有張即影即有唔知有無得做

睇靚女唔係問題
但唔該保持頭腦清醒
唔好浪費金錢
捐星火又好
幫下小朋友食飯買裝又好

咁賤格

屌呀

你6月估到場運動去到而家？

咁係咩

我諗好多香港人都估到爭取民主唔會係一朝一夕嘅事

你收皮啦私怨撚
頂盡比佢賺幾千蚊
唔講以為賺左幾百萬

真

尤其呢場運動吹捧好多黃色小店
有啲人立心不良 睇準商機唔出奇

最憎血饅頭

落舖搵人啦快d

啲錢係你哋嘅
要點運用冇人可以幫你揸主意
希望大家記得前線好多小朋友為了場運動犧牲
希望大家嘅金錢可以用得其所
唔係比啲臭雞買名牌

下

邊度平買邊度

你都on撚9,至少人地幾次遊行都有去

已經好過你班冷氣軍師

你都識講佢要賣100件先多3900蚊，特登由6月鋪路就為咗賺3900蚊咁樣就抵佢賺啦

唔係下話

Push

用返送中嚟打卡嘅人
人用人哋鮮血去攞光環

推佢老母死臭雞

pish

一定

打張卡就信
咁佢為乜要賣先？仲每件加70%

衫係GILDAN
外國牌子
ASSC都係買佢再印字上去

不過佢賺嘅捐出嚟助義士

MK妹永遠都係MK妹
食人血饅頭發國難才
人哋出去擋子彈 佢就喺度賺錢食元氣

push

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

咁撚仆街

漏咗 同埋食元氣

可惜好多人被濃妝豔抹蒙蔽左良心

如果係人血饅頭又唔係真同路人嘅話 一蚊都俾多啦

唔明你點解覺得食細人血饅頭就冇問題

真一陣望下金鐘間元氣先

可摸耳揸埋對E/D奶

樓主意思係搵返原創買 唔好比外人賺

幾十蚊件又無乜必要屌既
明買明賣，不過黎到依家仲著呢d tee真係無謂，有錢留返買gear或者捐左去好過

見到條腿唔爭氣扯左

見到佢個靚樣 200蚊都買啦

佢著過嗰啲我畀多啲

屌 呢啲真係國難財 屌佢老母

佢把聲係食煙飲酒先變到

你班撚樣真係好撚煩
一講到錢就一日到黑係度批鬥
話人搏上位
人地行六月出黎 就話人鋪路準備上位

你班戇鳩打下飛機清醒下得唔得
咁既野都講得出
人地真心反送中反黑警 見到你地咁講野真係心都酸埋

人地明買明賣
有水份咁又點
自由市場 你咪唔好買囉
洗唔洗屌埋人地扮野支持示威者?
又唔見達哥扮支持? 又唔見班飲飲食食既女youtuber扮支持?

又話不割蓆不分化
幾條友就實牙實齒講話佢係臭雞，人地6月開始陸續出post撐反送中，你就話人地為食人血饅頭鋪路

佢等緊恩客買衫
就算佢去都係打個卡就走
大家試下去MK元氣搵喇

賣衫賺錢有乜問題...
買咪買 唔買咪唔買

人地又無話義賣
預左佢賺錢架la

利申:期待有一日全香港舖頭都賣反送中商品
人人平時出街都著反送中衫

推到件臭雞仆街

食呢d 人血饅頭

食左都望佢生不停生野

啊豬啊狗都女神 成個cty咁

講到鋪路真係幾好笑

咁樣叫係同路人？唔係掛
我橫睇掂睇佢都係想消費個運動

連登仔割蓆手法層出不窮

抄人設計又唔係幾好ge

靚女：咁人地開鋪都要賺既，租鋪唔使錢咩

豬扒：屌你老味開得鋪邊有話賺硬，食人血饅頭咁撚無恥

好樣少少你班狗公就撐？？

唔評論件事，但係特登走去搵佢艾豬，我個樣即刻變成咁個人感受

笑撚死

同路人應該share 叫大家支持獨家創作 香港製造牌子
人哋公司本身又唔係淨係做批發唔做零售
仲要網上落單咁方便
點解要加七成賺價自己賣？
叫大家唔好助長人血饅頭風氣 咁都叫分化
我真係唔知可以講咩

大把呢啲仆街商家啦
鬼國掂嗰陣就係咁擦蝗鞋
而家見到原來嗌2句口號 ig post下啲香港人加油
就俾人話乜撚嘢良心黃絲小店捱唔住就嚟執 要人(懲罰)下
結果又俾班仆街商家引到大把人衝去買
食哂兩家茶禮
啲仆街商店咁就發一筆國難財

唔係抄咁簡單 直情攞人哋啲貨加七成賺價賣

揾返原創啦屌

LM睇香港人D骨氣變元氣

係支持想買tee嘅就搵返設計呢件tee嘅手足買
除咗你班狗公想摸下手仔見下佢之外
我諗唔到有咩理由要幫佢買
先唔好講係咪人血饅頭
淨係攞人地心血再加價賣已經好有問題

最重要係原創用緊成本價賣
我支持過好多次
上過去見到係幾個好後生咁男仔開一間劏房咁嘅辦公室
啲衫質地好好 我信真係成本價嚟
真係唔知隻臭雞憑咩食呢件血饅頭

係先達做緊都唔荒係咩好人啦
係連登仔精蟲上腦者
又唔見你地話Lo哥好人??

用十年監禁換見Kayingbb幾秒流幾滴前列腺液

直接宣傳原創個網唔撚得架? 擺到明想賺死人錢 (已unfollow)

推 我本人都係printku買左五件好撚靚又扺屌

我買咗十幾件全家當出街衫着
有youth碼 可以俾阿仔着

唔同意同佢買
原本我就唔會買呢d tee，完全違反black bloc原則，但人地買我都唔反對
用99蚊買更加係on9，但佢收兵既同時幫手宣傳下就算啦，賣100件先賺得4000蚊唔夠，賣唔晒佢又要自己食左批貨佢

最重要係呢幾日有更重要既事要留意
928，929，10月1，麻煩大家專心推爆呢幾日活動post佢

呢d支節野過埋十一先再推

講得啱 成棟先達都係靠呃人維生
入面大把人同黑社會有關係

有人話條臭雞6月就開始出post撐反送中
咁只可以話條8婆係聰明 有少少生意頭腦
識得食住呢條水

乜野叫比錢同路人賺下？
人地整件tee嘅手足落足心機design、搵廠等等
都未話要賺我地錢
你知唔知做一件tee有幾麻煩要幾多時間？
呢條女咩都無做過憑咩賺我地錢？

屌正錯皮

話10月1日有得着 幾好聽呀

其實我一早知60蚊件。但係我冇買
因為除咗俾現金之外都會曝露自己身份
100蚊唔曝露自己身份。睇下值唔值啦

推爆佢

好撚偉大啊屌

原創人知道左未？

DIU
唔捐返多出黎既錢就unfollow + report

人血饅頭黎講算賣得平
賺到盡果d起碼2百蚊件

唔同意同佢買
但又未叫去到食人血饅頭掛
話晒佢6月已經有關注件事
加上租鋪都要鋪租啦

大把藍絲廢老要批鬥你唔去做
行動po又唔撚推走嚟屌同路人

為咗三幾十蚊開個Post屌
正經post又唔去推
你唔出post我都唔會知條女有賣呢啲衫
唔知你係幫佢宣傳定點

姐係話..
為左交租, 就可以出盡所有方法
係咪可以咁樣理解

依家kayingbb仲係咁屌緊

睇黎護主犬開始進場

岩呀巴打
屌
出邊一堆左抄右抄 既香港 / 自由閪 TEE啦
根本好難話搵返原創支持去買.. 可能人地剩係寫隻字就比班人拎去整衫整鎖匙扣

你唯一要做就係唔撚買..買黎做咩姐出去遊行和勇都係BLACK BLOC

班毒撚真係心理變態
現實溝唔到女成班隊住個mk妹係度狙擊
有時間就做下文宣 推行動po啦 為件tee霸住個熱門戇鳩鳩

講事實就話人精蟲上腦 護主
成班為左件tee成個怨婦咁 都唔撚係做大事

咁攞人地貨再markup賣其實都無乜野姐

要屌人都過咗101先啦
今晚928 1900金鐘見 民陣集會

此風不可長
不過你覺得markup七成冇問題就繼續幫襯

BTW陣間金鐘見呀各位

一陣金鐘見

所以話連登仔無變過

呢d時候為30幾蚊係度嘈

6月開始開post有咩問題？

連登仔：狗公！精蟲上腦 ！

Pull
分化無謂垃圾Post唔該沉返底

起碼好過你呢d冷氣狗先啦

女唔女神我唔知
但我會直接捐錢 唔會買呢d衫

mk妹終歸mk妹
肯定大把精蟲上腦幫襯

賺你少少點人血法呀？
唔割意思係唔打自己人

P牌狗公
發夢駛唔駛打卡俾你睇?
為臭雞走去攻擊手足真係心都淡

錢已袋

幾十蚊好小野，人地有租有人工都合理

見到狗公全面進場攻擊手足真係好心淡
其實平心而論 條女藍又好黃又好
呢個行逕都係可恥

不過依家最重要係一齊出金鐘
我出門了 手機連登今日死好多次
大家要小心 不受傷不被捕

You are god damn right
利：一件都無買過
穿住咪等於話俾黑警知你係反送中
同埋叫藍絲督灰

不過佢哋有出嘅就係同路人

咁又唔好咁講
佢哋又唔係賣嗰個
歡樂抗爭者囉

on9願買願賣又人咩血饅頭呀
同埋$69蚊件認真唔貴, Design搵廠再送貨都要花唔少心機, 你遊行果堆都要$100蚊件啦

人地又無講明係為義士籌錢, 有人渣支槍迫你買咩

條女貪錢姐 但講到食人血饅頭誇左啲
利申 有錢都留返買裝

完全唔明點解會有人買，自己貼幾個字上tee好過啦。

幫推

大把好樣少少 講d歪理都一大堆用撚諗野既狗公撐
人地屌尻佢 成堆狗公傾巢而出咁護主

on9 臭雞一早去拎衫好辛苦呀，昆d毒撚佢就叻。 無諗過黎搵錢賣貴成30蚊

你郁啲就話同路人係臭雞咪又係心都淡

除非你拎到證據話佢係扮黃

加上你講到人地由6月開始鋪路就為咗賣t恤賺你39蚊，你覺唔覺得有啲好笑

人地出去遊行就唔係手足 人地打卡代表唔行全程？

願買願賣 我就唔會買 但係有時你班人講野真係好難聽 都話連登仔無變 開口埋口都話人臭雞

p牌又點 又因人廢言？上面隻冷氣狗咪又係p牌

咪係 一開口就話人臭雞

你班狗公醒下啦
呢D TEE賣成舊水一件就擺明當你班傻仔係水魚

淫底閪是需要調教的，尻up口號當行動，人血饅頭食到盡

連登仔好奇怪，唔影張相有出去就屌人口頭支持
影張相又話淨係打卡
唔係淨係講呢個mk妹，其他個d kol都係咁屌

唔知條MK妹有咩好吹奏

發國難財都同路人？

屌你老母食成30巴仙你無撚野啊？

幾冷血既人先會食人血饅頭

如果有攞貨有得同佢影相加多一百都制
佢咁靚女🤣🤣

傻啦呢啲女j下咪算囉
唔使擺佢上神枱
呢啲所謂KOL都係食風向
如果今日個大眾輿論係支持警察嘅
我諗佢已經去咗送水果籃俾阿sir

著件tee會擋到tg?

拎tee同gear比？

多件t對抗爭有咩幫助？
買gear係為左保護自己
買t呢？為打卡？仲要偷人idea?
醒下啦垃圾狗公

推！
依啲臭雞 仲膽開story話咩立場鮮明，我明你老母！ 無讀書都要有 common sense，你立場係點同你賣人血饅頭係無分別！

仲有依啲咁嘅tee，成本價5蚊件，仲要唔係自己design，香港就係有依啲買賣嘅人，先會搞成咁！

一定要推到佢仆街！

推！

推！！！

推！！！！！！

佢6月開始有參與過運動 都叫同路人 佢依家都係賣100件 4000蚊有幾多啊
唔係幫佢講好說話 但你咁同前線捉鬼有咩分別

一係就送 一係就唔好整
我屌哂全部食人血曼頭既人渣

講少陣人血饅頭啦屌
支持黃鋪係咪又人血饅頭
咪撚濫用

老老柒柒 買哩啲野都幾撚on9

人地唔賣喇咁好未

J唔撚落呀屌

t 算唔算人體移動文宣

但成個logic好奇怪，如果樣樣都話人血饅頭
咁所有打住黃絲旗號嘅野都要唔賺錢，先唔會比人話？
呢件衫賣貴左三四十唔算好多錢，為左咁分代同路人好似唔係幾好
做生意一係就黃絲支持黃鋪，一係就黃鋪支持黃絲架啦
同路人就一定要唔賺錢先唔比人屌，咁邊個生意人會肯做同路人
當然謀取暴利就另計啦

撐我地？
佢咩公眾人物要表明立場撐我地咁巴閉？
6月出po作為一個普通市民係好基本嘅事

一百幾十蚊件衫，人血？FC完先屌自己友啦

推撚到佢拎返啲錢出嚟捐 狗閪

正臭閪

比人踢爆左唔賣囉 仲要係ig扮慘等d厹幫口，d mk妹真係未撚化

佢咁靚 講真比佢賺下無咩所謂
Mk仔就不了

這就是連登

原來反送中係生意嚟㗎
早講嘛
我都賣下嘢

同路人黎 咁人地做生意 都有權賣貴d掛？
唔好推啦

不嬲都係 就咁香港變加油 都可以出case啦

屌 咪再推呢d無聊post
集中行動post

屌成班為件100蚊tee係度屌人食人血饅頭
我比番100蚊你地 你地買gear又好買飯券又好
要既唔該留言
唔好係度再屌人

人地做生意又屌 賣電話自食其力
你落街求其問一個mk妹會唔會去先達打工 日日對住班老粗好好玩?
點都好過d ig雞釣金龜比人包

唉 屌完都唔化
一係就原價60轉售
一係直接叫大家去 訂啦

就可以人血鏝頭

6月果陣佢得2000幾follower
戶口係得d fd
612已經開po

食風向既大把 但佢唔會係
人地live緊 咁岩影到佢就叫搏上位
條女真係慘

當然唔淨止係為呢小小錢
ig雞最喜歡被吹捧

MK臭雞

國難五金蝕著做你傻撚左啊？

佢食咩人血饅頭？

非分化
黃絲舖係要支持
但攞件事嚟做gimmick、賣點，都仲要支持？
買咗既人10.1都唔好着，有logo就冇black block意義
保護自己

只可以話mk妹真係好可愛

鋪頭扮黃絲拎支持
同時藍絲都會抵制
同好似渣哥咁比人淋紅油
有d case係比左右兩邊藍絲租戶搞 或者業主搞鳩佢地
唔好以為鋪頭消費黃絲係完全無成本

笑撚死
賺一蚊唔撚係食緊人血饅頭咩
冇腦MK妹收皮啦

仲係ig扮可憐

咁係，所以我咪話黃絲舖要支持
但你都講係影響到黃絲舖本來生意
但去到攞口號印t shirt
印t shirt唔係佢本行，又消費口號
咁係咪太過呢？
唔係想話佢賣唔得
但黃絲消費者自己諗下買嚟用途，係咪真係幫緊黃舖

呢啲女正係正
但腦就真係冇乜

可能佢唔覺有問題 不過好冇必要囉

你地又諗埋d冇意義既嘢 你理得佢係唔係gimmick 人地唔係藍絲 總之大家立場一致就得 點解要反同路人 以家係咪嫌敵人唔夠多

係咪要免費先唔會俾連登仔屌？

打住反送中旗號去賺人錢
明明可以用成本價買
但仲有人覺得佢抬高個價去賺你錢係冇問題
重點係如果你覺得依幾十蚊冇所謂
點解唔捐出黎俾義士

唔係佢買曬d衫 賺既錢都係好少
就代表佢做既野冇問題
對與錯唔係係金錢既多少而恆量
而係佢係用咩gimmick去賺錢先係令大家咁嬲既原因

人地靚咪俾啲錢人賺下囉

咁撚多死毒撚狗公衝出黎護主醒下啦幫襯佢都冇撚得屌架你班傻閪

當係得d fd

原本就private 點解要公開比人follow

上位 虛榮 mk妹醉愛

屌你老母臭雞 捐返出嚟啦仆街

睇直播前線見到

佢地唔理架啦 唔順眼咪批鬥人囉 成班咁唔成熟場運動要點贏

兵仔講得幾好！
人嚟！娘娘話派軍娘比佢

賺依D錢

好想奶佢隻靚腳
再質佢含 然後口爆佢 再迫佢吞哂d精

呢獲連登仔就唔岩喇
賺3900但換黎可能比狗釘住
佢先達咩位賣衫咩位都爆哂出黎先唔講條女正唔正
連登仔敢唔敢先
利申:條女對腳好正

咁條女又冇錯喎

又冇人逼你買，
唔通我自己想買件衫又自己去訂造咩，
我覺得唔算食水深

臭雞

係同路人就唔會食人血饅頭啦

啲原創衫都係做零售㗎，唔洗自己同廠訂造
Order就有 可以送上門 好方便

咁又岩 啲樓都係一樣架啦
賣樓又有乜問題？
買咪買 唔買咪唔買
人地啲樓都冇話義賣
仲係度呻樓貴

而家講緊係良心問題呀仆你個街
為左錢出賣良心 人血饅頭 係咪咁等錢洗呀臭雞

同埋原創都冇賺錢 冇任何食水㗎

成浸毒味出晒黎

收撚皮啦你

留意

人血漫頭

最後佢都送左好多件出去啦

一比人發現就屌晒人老母
同路人喎
賺唔到就唔同路喇

其實買呢啲衫既人 係諗咩
著呢啲衫出去等於同人講 我係示威者 黎捉鳩我

咁仲講咩要支持黃色鋪頭
其實等於66雞煲呀，渣哥果d 都要賺錢一樣
有錢咪支持
冇咪唔好買
唔好呢d 賺果一百幾十錢都要屌啦
我咁講係因為好想呢場社運可以成功
唔希望場運動以日本社運咁樣既方式告終

搵渣哥黎比？人地唔收捐款，有人俾多錢佢就俾返多啲野你食
識得有朋友開文具舖收成本價俾人印文宣同賣post it, 之後仲捐錢
要賺錢唔代表要用依啲野黎賺
賣其他野賺就唔會俾人屌

抄人設計仲要mark-up呢D唔講既
仲拉到去其他黃鋪
你其實係咪就係佢本人

我諗樓主都係想提睇下手足姐
只係大家睇到都義憤難平

抄人設計定買人地product再 mark up 呀......
買人地product 返黎mark up 唔覺得好大問題
抄人product 就真係佢錯
不過我見你地唔係屌佢抄人設計
其實佢做乜都好
唔太過份咪由佢
唔好612 基金又屌
呢個又屌果個又屌
屌屌下就冇晒人架啦
到底你地係想場運動贏定係企係道傳高地批判人地
日本就係咁樣搞到內部散晒而失敗
想咁既就繼續，唔阻你
唔想既請對準政權
贏左你之後鐘意點清算咪點清算

垃圾

香港而家呢個時勢
仲要咁樣拎人啲嘢賺嗰幾十蚊
真係好撚折墮

我覺得佢又唔係賣得貴wor
你一時三刻想買返件 你邊到搵?
唔好同我講淘寶啦
佢39~70蚊一件
其實算係咁
最緊要佢有現貨wor 即買即著
唔係賣緊300~390一件
點解重要屌鳩人?
佢唔賣,你唔入貨 你點會有?
係咪想搵人唔收錢 free比你地
我覺得公道d 佢個定價係合理
你走去屌鳩人 而唔屌鳩繼續幫襯藍絲既鋪頭?
係咪因為人地易恰d 定係你睇唔過眼人地有錢落袋

唔太過份就由佢
笑撚死我咩
我睇唔出俾啲食人血饅頭嘅人賺錢可以點幫個運動
屌佢呃人錢就企道德高地？
又有人話佢又捐錢又有上街
咁好心就唔好30蚊都貪啦

佢都係去買現貨黎賣 點解佢買到你買唔到？

唔明點解會有人買
明知呢啲仆街咁樣賺錢

Push.

人血饅頭

屌你老母，拎人地嘅貨品再賣出去，咁同大陸閪水貨客有咩分別？好心你地去返printku到買啦，俾$39買人血饅頭？$0.5都厭多啦，咪撚係到講話$39個少少錢由佢
如果真係同路人，麻煩條女停止佢做緊嘅行為，好嘔心

幫到場運動?係唔會幫到架
不過屌屌下就散囉會
你屌邊個都好啦
有d人會企佢果邊
有d人又會企你果邊
如事姐每次屌都分走一批人
咁咪冇晒人
你唔同意既係都要批鬥人地既我都冇計

點先為止唔係人血饅頭 要蝕錢free比你？ 每個賣家嘅經濟能力都唔同 唔係個個人都有能力賣到超平比你

乜撚野畸型bb
落撚左佢喇

黃絲都有仆街既

直接搵返原創買唔好？
條女又唔認食人血饅頭

咁手足點解要比多$39買一樣既tee~

屌下就變藍絲呀？
咁佢黃極有限啦
依啲又唔係行動互屌
點樣分走一批人？

買人地件T再托價轉售
同賣黃牛飛有咩分別
除非佢話係原創受權佢轉售啦
有問題都唔出黎屌
話屌人就分化
同當初啲港豬話唔好出黎示威唔和諧有咩分別
錯就要屌架啦

依啲點解唔屌得，你話因為支持黃店，所以得失咗啲客仔，需要我地狠狠罰鳩啲黃店就話姐
佢？憑乜？想打蛇隨棍上，fatfat下嘩。
要拆依單野好簡單，捐番3成出去比星火啦，咁我地咪唔信條女食人血饅頭囉。
That’s it

講到咩開鋪唔洗租
本身你間鋪係為返送中而開？
你真係要賺租唔該你自己設計拎去印
自己賺$39 原創就扣成本捐

唔使free, 但係同路人就唔該做到成本價
你要賺錢可以喺其他product賺
同路人係唔會用同運動有關嘅野黎賺錢

呢個時間唔好為嘈而嘈啦 想分化咩
只係po出黎提醒手足就算啦, 買定唔買有得人地自己決定

成班狗公係度護主 條女有心既就成本價賣啦 賺咁多都話唔係食人血饅頭?

好啦唔買佢啲嘢就得啦

夠鐘出去推行動post啦

( Show Blocked User - ig雞 )
洗撚同佢講咁多
發國難財都唔屌得?

吊，我都賣先。

我賣75蚊，5蚊捐火星

有貨

到時你係個網買完，之後自己捐5蚊比火星
再比多10蚊我就得

賣吓黑tee姐 咁都要屌 咁駛唔駛屌埋U記呀

屌你老母成班恰我kaying 豬豬

好想屌⋯⋯⋯⋯

其實係咪專賣呢件衫啫
我唔明係咪需要賺到盡
你又生活你要交租我明
但呢個對香港人有意義嘅嘢
手足想有歸屬感可能捱餓都會去買
點解唔可以原價買賣?

返到屋企一口氣覆哂你班on9狗公
咩搞分化 搞同路人真係得啖笑
又話咩唔推主線Po係到搞清算
屌你老母 咩叫兄弟爬山啊？
你有你主線，我有我支線
我一邊集會一邊推支線唔撚得既？
開咩Po 推咩Po都有限制？

正如有巴打所講
唔開Post都唔知條女賣緊衫
大家話唔定拎緊銀包仲想拎埋條撚出黎添
依家就係叫大家咪撚谷精上腦浪費d錢啊屌你個閪
睇佢story有狗公話咩支持小店都會唔支持大廠商
Printku原來做左大廠商

btw, Kayingbb話每件捐5蚊去星火
係欣賞係支持既
老老豆豆呢d雙贏局面咪幾好

一直都有人話連登反邊個就紅邊個
我曲線咁令你半日清哂d Tee搞到缺貨
咁多手足冇得搵kayingbb買Tee真係唔好意思啦

聽日SOGO見啦屌你個閪
去夏水禮玩下水啦

今次真係幫唔落

99蚊一Q都ok
99蚊賺錢only 不了

咁TVB都要賺嘅
出糧唔洗錢咩
咁係咪唔使抵制啊
如果要做生意就唔好消費場運動
真係支持場運動就唔好攞佢著數啦

國難五金一直都蝕緊
仲要喺第二個地方買gear返嚟 間舖有成日俾狗搞
有可比性？

好撚仆街

咪就係
樓上有d仲要衝出嚟覺得無問題

咁不如我去Printku 買，
拎人地d貨去賣

題外話，Printku 真係抵，
六十蚊，質地都幾好，
想買直接係Printku 啦

成本60佢賣80捐5蚊
嘩咁真係好多喎

叫做好過賣99蚊 0蚊捐星火

國難之前有講過蝕緊廿幾萬屌你就有份

成也連登敗也連登啦臭閪

所有人血饅頭同狗公正一仆街

原創好似係扣除成本然後捐曬？
我有無理解錯？

點解可以有咁多護主狗 痴撚線

你地咪咁撚on9買呢啲衫啊鎖匙扣啊咪得
想行出街即刻比狗拉定係想打卡扮義士啊

早幾日上左佢地觀塘公司買左兩件，早知有人送貨就唔駛特登上去啦

冇, 岩岩睇佢地FB
前前後後都已經捐左幾萬出去

同埋, 其實上過去都知
佢地幾個後生仔自己印好哂D圖
再一件一件親手咁壓落去
我買過件衫 佢仲印斜左添

成班柒頭又狗咬狗

咁⋯⋯
阿kayingbb憑咩賣得貴過成本仲要一件賺廿蚊捐五蚊
唔係話做生意唔啱 但係佢如果好似原創咁成本價mark up少少然後再扣返成本捐曬
我相信更多人買佢舖頭嘅其他嘢

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

呃人錢 割！

又扮手足發國難財

上面一大堆撐緊

Mk妹 狗改不了吃屎

嘉芙創興大把呢啲mk妹啦
免費添

好撚可愛定好撚爛口啊

原本見你講野ON99都打算SKIP左你...
點知岩岩手多多
原來2年前ON9到比人起過喎
洪同學

如果佢原意真係唔係為左賺錢，咁佢係佢IG fb貼人地條link幫人promote咪得囉，點解要markup再賣？

是撚但啦做下正經野先好無 係要追擊既之後慢慢追擊都唔遲 我整係知班過街老鼠依幾個月扮ot賺到笑

發戰爭財？

樓豬私怨~

100件就3900
3900蚊起碼夠保釋兩位以上手足架啦

你好唔撚好意思講
100件幾撚難賣
3位數都冇屌人人血饅頭
你唔屌佢哇眾取寵引厹幫襯助養?

講真二三十蚊就算啦
自由市場係咁㗎啦
有啲平啲有啲貴啲
佢又唔係貴到唔合理
一件tee賣99蚊都唔叫人血饅頭啦
你方佢印咗好多咩
最後咪又係賺得千幾二千蚊
平時籌旗捐一次都係咁上吓啦
雞碎咁少錢都搵嚟講

利申唔知乜水

狗見狗咬 黑見斬尻你

買贖罪券當出左力

Never give up個件完全冇design可言....

上個post就擺上神台
而家就屌到飛起

人地話親自搭的士幫你地班人拎貨好辛苦架，要賺返d的士錢 機票錢都賺到了

本身件衫只賣$69，扣除成本後捐星火。依家借勢直接自己袋$30

你以為自己是誰 個啲mk 比你屌咩

呢d垃圾mk妹係得先達度做好人得去邊
叫下口號就成班on9仔精蟲上腦以為有得屌

不了
畀佢賺錢不如捐星火幫義士

點解你覺得唔會 唔好講6月9號 至少去到6月12已經估到會
當日女拔sir爆眼 有義士比人打頭 咁多義士受傷 去到嗰一步點解覺得大家會放棄
義士唔係condom唔係sunk cost 每一個義士嘅性命同血都應該向殺人政權追討
何況由一開始就係要撤回 一睇就知柒婆會死撐無咁順攤
如果612你未有呢個感覺 至少616都會有掛
乜你地真係喺連登講下㗎咋?

有買，遊行集會都係全黑，出街先着呢d

老老實實
賺小小無問題，如果賣到二百以上就叫過份
不割

黃色經濟圈 其實幾好

不如比多幾百叫雞好過

講真, 做得先達狗人格好極有限
清醒d, 唔好見人地講兩句 光復香港 時代革命
就覺得人地心地好

極其量大家只係政治立場相同咋

屌
mark up人地嘅野轉賣就係人血饅頭架啦 講乜咩幾十蚊咁少錢唔係問題？
明明原創都有online shop比你買 仲要賣60$ 賣平過個ig雞架喎
點解仲要比錢佢賺先？真心支持嘅話 咪post link叫人去買囉 洗唔洗入100件轉賣呀？

食人血饅頭都唔屌得咩

唔好講啦 小心班狗公咬你
痴撚線 我見竟然有人話少少人血無所謂
唔撚係血呀 屌佢老母
比著係個豬扒/男人賣
成班狗仲點會幫佢兜得咁行

推呀屌
有多錢捐前線捐義士啦

其實連登某部份人係咪覺得商戶表態係只有advantage而冇risk咁
唔好講商戶 剩係叉雞飯個阿叔屌下狗都比人起底一日成百個cold call

對方知佢攞，咁知唔知佢抬高個價

你出去搵60蚊一件tee俾我睇下

對方知佢係做服裝店姐
唔知佢拎黎賣既
更加唔知佢會加價賣出去
佢個澄清根本就流料黎

佢只係講「自己做服裝店」

算啦

原創咪係囉

借勢呃黃絲錢都無問題

推
發國難財，狗也不屌

而我不知道kayingbb是誰

做咩del咁左啲story

賣夠100件都賺唔到一皮野

人地起碼有出有支持，都俾你話雞，仲話支持良心小店食到人收皮

轉賣咁小小野都不停追擊人

人地6月開始出黎遊行

好多次都出太子屌差佬 被速龍追

唔係話樓主有錯 將心比己

有力留番黎屌藍絲同左膠先

正呀喂 轉賣人地d 衫唔理原創者仲有狗公幫口 講句缺一不可就有哂光環

事實係佢真係轉手賺緊國難財
個個9up幾句支持場運動
就拎曬光環

真心唔明咩人會買呢啲衫
革命唔係儲紀念品

最憎以種人

又變嘉年華咁，好少見其他國家示威者仲會有閒情搞特色T shirt , 仲周圍格價，香港人真係好撚精靈到時運動失敗完結，呢堆T shirt 著出黎真係比人笑

不分化

將咩心比咩己，6月開始出嚟遊行=佢呢個行為冇錯
唔好話賺得少少唔算係啲咩，呢種形式賺返嚟嘅錢$1甚至$0.1都有問題（都唔可以話佢有問題，過到自己果關對佢嚟講又的確冇問題

問心啦，賣嘅人係豬扒肥閪ching會唔會講返同一番說話，你要話會嘅，咁我冇話可說

生得靚不嬲著數
見人好樣少少就 「嗰幾十蚊咪俾佢賺」
如果係肥婆「屌你老母死肥婆發國難財食人血饅頭唔怪得你又肥又樣衰blahblahblah」

Pish

你地班毒撚應該最有體會

道德綁架都係運動失敗原因
宜家講到明就算賺你一蚊都係有問題呀

呢班人嚴人寬己
分分鐘一次都無出過黎
一蚊都無捐就係度狙擊同路人
只係一班怨婦咁既冷氣軍師
出得黎發夢 會為呢d小事針住個無威脅既mk妹?

講中你女神就話人毒撚？

絲

話人臭雞就得 話你毒撚就唔得?

絲

一撚樣畀騙錢

看呃多定呃少

之前鄒凱光出就比人屌到仆街

而家個樣好小小賣就一堆狗公衝哂出嚟

有西個人血饅頭都好味啲

我嘅留言十隻手指數得曬
我都有話佢做生意唔係唔得 但係唔應該用呢啲方法賺 人哋原創賣60蚊扣除成本捐曬
阿kayingbb一開始就賺三十九捐零蚊 俾人鬧先話賺廿蚊捐五蚊 嘩咁真係好多喎？
我有邊一個字鬧佢臭雞呀？
你唔好衝出嚟啦

係咪又要話我鍵盤戰士冷氣軍師無資格鬧同路人呀？
我六月開始十次有九次都有出個個月捐錢去612/星火 不斷有請前線食飯 買gear買八達通落場派係咪要好似kayingbb咁開咪講呀？

on9講到幾十蚊唔係錢咁
總之食人血饅頭就係唔得

幾錢Q?
$8000 1晚無限Q得唔得

你講既事實係高價賣衫無問題?
原創果班賺到既捐去基金幫助義士
係你女神到買3件等如係原創果到買2件
即係代表係你女神到每買3件衫會今義士基金少1件衫收益
咁對社運無影響?
精蟲上腦令你變智障?

Baleno 長期 99蚊有兩件

巴打你個名識貨啊

人哋話鬧親佢kayingbb就係毒撚呀

其實佢係咪比錢買原創？ 咁原創都收左佢錢喎

$240原本買到4件
依家買得3件

人地急住轉移視線又文宣又行動po
佢係咩料大家心照啦

當成本係四十蚊
原創嗰班就賺廿蚊捐廿蚊 阿kayingbb賣四件先同捐到廿蚊

條女想食人血饅頭7左係度扮慘 仲貼埋d厹對話出黎覺得自己無錯

賣$80仲要話自己捐5蚊 想幫人點解唔捐夠30呢?

仲要講多兩句就俾人話毒撚媾唔到女就攻擊人 冷氣軍師乜都無做過話同路人

幾十蚊都屌 又唔係迫你買惡到你地

推 其實訂過衫都知除開一件好撚平 三十蚊就有 錢唔是咁賺的

其實由六月講到依家，抗爭唔係搞嘉年華 有多餘錢不如捐比前線買gear

最大問題係所有人都可以用60蚊入手到既時候
佢用60蚊入完 98蚊賣

係咪唔明個重點呀，好多人都唔知原創者賣緊$60。 佢就係睇中香港人會狗衝幫襯黃店，賣1件屈多你$30

其實都幾多人會買
Black bloc 啊black bloc啊
大家最好着翻純黑啦好冇

係囉純黑呀
著呢D黃絲認證黎比狗同藍絲打
宜家平日出街都唔安全

出銅記既手足自己小心啊
好撚柒多Green object

你柒都咪用鄒凱光比啦ON9
鄒凱光個陣比人屌得甘係D人話佢賣咁貴 捐少少錢幫下D後生仔
跟住佢仲串柒柒話D錢去佢戶口 用自己咩創意黎賺錢 同反送中修例完全無關先比人狂屌柒佢

成班狗公